★我記得幾十年前公屋收租 係專人每月上門收，現在反而唔咁做

咁就唔會有山景邨事件，又可查富戶

如果唔夠人手，仲講乜鳩査富戶

岩 最好逐家逐戶拍門

我仲記得每座樓有一個負責人，上門收租時帶住幾個護衞，逐戶拍門收租

細個時好驚

而家都2017 仲講乜鳩拍門

腦魔仲有冇公屋住

咁今日 黃遠輝仲話嚴打？唔拍門check點嚴打？

冇！冇固定地址申請唔到

我以前住公屋只係成員

我遲d會cut埋選民登記，因為可見將來都係瞓M記多

加上 游b冇可能再選，做選民都冇意思

收租，開閘

點解唔改返個名做腦魔二世

如果唔係附近有鄰居smell到臭味，相信拆樓才會發現

too much假貨

以前痾完屎都要搵人上門倒夜香

唔係無得再痾

冇好耐，自己落房署屋邨辦事處交

魔魔你細個住邊條村

三十幾年前大元邨同漁光邨都無

唔係711可以交咩

上世紀8，90年代冇呢樣嘢，自己去屋邨辦事處交，上門收租好似未見過，老貓講嘅唔知係咪徙置區？

70年代

佢講緊七層樓時代

老貓都有幾個

假扮老猫嘅都係傻仔，舊登年代就話有啲膠力，依家淪落成一個咸濕伯父